其實7-11個10蚊下午茶係咪蝕住做

5粒燒賣/魚蛋 or 撈面 + 熱飲 賣10蚊 痴撚線？

燒賣每粒2蚊 蒸埋差唔多

熱飲 M記至難飲都 1x啦

是油 竦油 糖 唔撚計啦屌

仲有膠叉 膠兜 膠蓋 紙杯 飲品膠蓋 膠袋
唔好比環保撚聽到添 每樣計你一蚊

加加埋埋40蚊仲未計人工同租金電力
痴撚左線 每買一份 就蝕30蚊
真係陪住香港人一齊走 真正黃店

你知成本價就唔會咁唸

成本$5 都唔知有無

李錦記包裝是油 任拎wo
計成本我真係驚拎到佢執笠

d魚蛋過期
重用膠叉膠兜
又話你知咩

重用

你咁講7-11有權告你

711咁多年都賺夠 想益下其他人

百步笑百步
你同你個名一樣
從未聽過 從未聽過7仔嘅魚蛋燒賣會滯銷

係 仲未計一有人嗌小食

成條隊就jam住係到 個機會成本

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

好撚驚啊

真良心食店
已取代吉野家及麥當勞了

成本極低

成本1-3蚊

你開一檔咁賣法囉

$3都俾多啦

我第一次見人洗啲煮食野會用洗潔精認真洗就係7仔

無嫁 但求打個和 佢有野賣 你有野食咁囉

係租貴

咁多真心

人地咁多貨供應俾咁多間點同你

Errrrrrrr.... 7-11唔係怡和架咩？
唔係都要罷食架咩？

我做緊既7仔舊百潔布薄到真係舊布咁 啲洗潔精稀到水咁 好難唔認真洗

請問你智商幾多
冇讀過大學都知個成本價

樓豬係咪7-11 PR黎